冇圖就冇圖啦，禁到入去又有圖，比格離個c9睇到幾尷尬

真係冇圖